依家利記個軌跡越黎越似早兩三季跣腳果陣

暫時領先四分 場次同鏝一樣
之後佢地可能會開始失分
但同時曼城因為某啲原因例如盃賽因素而打少兩場 所以積分上依然會係利記領先
可惜最後到大直路都係自己友派膠
然後眼白白睇住曼城贏返未打果啲補賽爬過自己頭
因為我始終相信個天係鍾意同利記講笑

即係邊季？拎唔到英超果季？

水晶宮3-3

輸1場你就吹到好似世界末日咁
ON9少一陣啦

季尾咪知
場場谷到行 有兩三場谷爆左比人偷雞完全唔出奇

有bin c潛力post

唔知高普會唔會放棄歐聯
allin聯賽呢

On9今年人腳咁強前中後三線都係頂級
後備力量又夠 今場輸高普姐出神軒都唔出法賓奴

季季都拎唔到 即是邊季，成26季咁多

如果贏左曼城就真係軌跡，因為果年係先贏曼城後輸俾車仔再和水晶宮

真正既利迷會覺得有前4就收貨
歐聯希望入到4強

屌你老母

早兩三季
5年喇喎

今季唔會攞唔到架喇 邊有咁多跣腳

仲要都係隔左四個一
算吧啦無架啦

咁咪即係過去咁多季

1

我淨係知下季到軌

雙線都夠做

你定啦
今年英超是屬於利記的

種有18場波 有排ga事啦跣腳出咩奇
利申：撐利

唔係鏝城有運 前晚我地洗輸 ？

上半季幾季所有隊我地都殺哂

前面三叉 中場邊爐神軒 後防雲將軍阿奴羅白臣艾利臣

仲未計後備兵都一線尾實力

唔傷既話根本仲癲撚話鏝狗

好有秩序
每五年聖誕榜首 最後第二

都係且一隊

實會 連人都借同賣